墨說會唔會太過分

未到四點已經咁多人啦墨巴

墨巴都未到

圖